# HW5

## id221026

## Чекпоинты по уровню сложности

Какие чекпойнты Light выполнены?
- [x] 1: создана виртуальная машина для сервиса и прокси
- [x] 2: установлен nginx на прокси и настроено проксирование на веб-приложение
- [ ] 3: установлены сертификаты для приложения на прокси
- [ ] 4: подняты несколько веб-приложений и настроены разные проксирования для них


Какие чекпойнты Normal выполнены?
- [ ] 1: написана необходимая ansible-роль и составлен плейбук для ее использования
- [ ] 2: добавлена возможность балансировки и нагрузки на прокси-сервере
- [ ] 3: дописана роль, которая обновляет сертификаты при истечении их срока годности
- [ ] 4: роль покрыта тестами


[Сдавать сюда](https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSdHg9m44xsHr39ZE84-zapZ11vek4h_1jqiccfhg0wIC6uJ1Q/viewform)